[反客為主] 誠邀林鄭參與對話

點解市民次次都要等政府開聲開條件邀請去開會？要閉門要點要點咩都係政府定

代表出席 結果就係分裂內鬨，代表不能代表我

我哋透過文宣反過來叫林鄭開會
場地時間議題定好晒，請一二三四五六七次，請極唔到，全世界備晒案，唔肯傾的罪名就落左林鄭度

以佢咁高傲性格，一來佢唔會到，二來實唔讓步，但做e d 把戲就可以同佢玩羞恥Play

市民有善意，肯對話，求進步，但政府啋九你

無 人 做 到 代 表

泛民邀請左好多次啦，係林鄭拒絕會面

無野好對話 訴求講晒出黎 你唔去做 仲對乜野話？

我哋現在似一個無門(即係領導) 的城堡
如果有門, 如武俠小說中的罩門，佢可以軟硬兼施，總有一招破門
現在林鄭明顯搵緊城牆的破洞鑽入嚟

咁可以係到大家一齊度好大約問D咩問題,再SD比D知名人士黎做得唔得呢?

唔撚洗傾 傾乜撚野
五大訴求 非常清楚
六四教訓 雨革教訓
邊個去傾 邊個係鬼

佢次撚次都話傾，傾完咪一撚樣，度氣散左就無架啦！

仲有乜好傾

咁又係,當我冇講過

如果佢有心傾

609、612、616 都唔出黎傾？

而家傾？

好撚明顯係柒婆分化手段

唔撚傾！